雖然各有各做，但唔好亂整玩臭個聯署好冇

屌，你話叫佢派觀察員甚至幫手動議聯合國出維和部隊都好啲
你而家無啦啦叫人出兵做乜鳩，同宣戰冇分別架咼

自己香港自己救丫！